（Switch) Splatoon 2首周已賣64.8萬

WiiU嗰時已經過百萬
今次最少應該上200萬
佔Switch機主比率6、7成左右

對比高達

Splatoon其實都炒炒地冷飯
新嘢唔係咁多
但起碼都有個salmon run
而且最重要係完成品

高達無得單機對打已經收皮

Splatoon 2都無

zelda 仲少過splatoon2?

Zelda最好賣的是歐美

同埋未知個chart包唔包download ver

唔包

尋日見到有三條女掛隊出左三部機連遊戲

splatoon 英雄模式咪單機囉

真係好撚好玩
利申：第一集冇玩

我諗佢個意思係冇得單機雙打

啱屎得七千

switch狗又迫害索尼

我見好多女喺fb share splatoon話想玩
而最神奇連zelda好多女仔包括我條女都玩到好沈迷
Switch令到女女玩啲要煲嘅hardcore game

內容好少
買左番黎玩幾次都唔想開

想玩還想玩，玩多兩舖俾人屠就擺低架啦

利申，俾人屠緊

FATE......

我叫佢玩roller 見到人就走，佢玩得好開心喎

其實有少少似mmorpg
條女唔識玩就叫佢做補血嘅角色
只係splatoon做呢個補血嘅角色會覺得更刺激
所以啲女都會玩得好沈迷

你有無玩過架
第一代已經有LOCAL對戰鬥多分射氣球

要填到一個pixel都唔淨